求救 飛完線去香港電話再離港有用嗎？

請問如果我set咗飛線去一個香港電話
跟住帶埋原本張sim卡一齊離開香港
人哋打俾我 係咪會飛咗線去set咗嗰個香港電話？？